２０１０ 動畫版＿高登的街角

２０１０

２０１１

[高登音樂台] 明將戰友

２０１２
蝗蟲天下

２０１２
高登人集體登報反雙非孕婦事件源自網民在2012年1月末於高登討論區及facebook發起的登報行動，內容為反對雙非孕婦來香港產子，以及要求政府修改《基本法》，堵塞「雙非人」子女獲居港權的漏洞。此次登報的導火線為高登大戰香港生兒育女社區的延伸事件。

登報活動發起人林早逝二世（高登會員編號：297595），除了透過高登帖子集資登報，亦在Facebook開設相關活動。[2]他表示登報行動發起僅五天，即籌得十萬元，足夠在報章刊登聲明，涉及 800多名捐款者。[3]

[高登音樂台] [情人節年度特別企劃] 毒男宅女10分鐘大合唱

進擊的蝗蟲

亳無置疑
２０１０—２０１２
高登高質到痴撚線

２０１３年開始走下坡

垃圾到

香港電影收皮
音樂收皮
電視劇收皮
動畫漫畫收皮
傳統文化收皮
依家連網絡文化都收皮

香港文化已死

２０１０
直到你刮到我 (原曲：直到你不找我 - 林峯) 賜座男

當時次次發表ＭＶ 都可以轟動全港網絡
超勁

如果係今日發生實有人撐😂